癱瘓地鐵=癱瘓交通=被罷工？

癱瘓地鐵=癱瘓交通=被罷工？梗係唔係啦屌！（預咗畀人屌）
首先全港係咪得地鐵一種交通工具，冇地鐵搭就返唔到工？
再者假設真係得地鐵，係咪有人可以令地鐵全日癱瘓？
做唔到全日全面癱瘓交通，根本就做唔到強制全民大罷工。
你地而家搞地鐵只會令部份市民遲到，畀人話後生仔搞搞震。
諗住搞地鐵嘅巴絲，吸收過上一次嘅教訓，唔該醒下啦！

預咗畀人屌

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

呢個時候仲講民意？

預咗畀人屌，認同請幫推

癱瘓左地鐵上路交通就會大塞車,上次港鐵死咗三條線結果全港大塞車

唔講民意，單講成效：癱瘓地鐵=全民被罷工？

依家仲話後生搞搞陣個班都冇撚用

我見唔到有癱疾，你班友食咗屎？

快0的搞好小小啦

唔介意番唔到工or遲大到，哩啲犧牲係必要嘅。前線將自己條命放上枱，打工仔比上司鬧扣糧有咩所謂？大家企喺同一陣線上，大家都係香港人。犧牲在所難免，希望大家唔好自私，放工搭唔到車瞓少啲。

From一個打工仔

搭緊藍色線
知道有手足努力緊
再俾啲力！

上次3 色線壞晒咪試過一次

我都唔介意，問題係有人會介意。
如果有人話民意唔重要，咁係咪唔再需要文宣組？

推

早就要啦